ntoskrnl.exe 不斷用緊個network

Google過好多人試過ntoskrnl.exe佔用好多ram同cpu，
但我就反而係佔用network，防毒scan過都係冇發現，
有冇ching遇到過同埋有冇可能可以disable佢?

你用緊咩防毒

nt係windows個kernel 來
nt-os-kernel

熄左佢你部電腦會即琵

NOD32 同 Microsoft Safety Scanner 都scan過，冇發現

ching咁呢個exe有冇用緊你個network?

恭喜晒你中咗獎喇

kernel用network合理到不得了

ching可唔可以分享多啲，想學野。
意思係可以ignore?

每個os都有一個kernel來做software接入hardware

windows叫NT, android叫linux, macos同ios叫darwin, 咁你話係windows見到nt os kernel用緊你個network合唔合理

唔關事， 我係睇下係咪你個防毒用到

但係我一行wifi，呢個kernel就唔會用個network，
咁都係正常？

你寫信去ms問下囉,佢close source點知做緊乜

用另外啲tools scan下？

行緊windows update?

熄咗都有用緊Network啊